點解廣東香港呢邊咁無衛生意識？

蔥 生既 又可能會有寄生蟲 蟲卵 又有農藥 又可能接觸到細菌病毒 又唔似魚生呢啲有特別處理保存

但成堆人生蔥就咁食 遲早食出事

香港早死係福氣

但香港人依然係世界最長命

醫院近
唔係絕症都有得醫咁解

班西人都唔知點解未死，沙律菜生勾勾可能又有寄生蟲又盛， 比著係我一定淥熟去先整沙律

人地預生食唔會亂黎嘛

屌你啦 西餐啲herbs咪又係咁 洗乾淨咪得囉

On9 到一個點，食魚生死🔟次都未到蔥啦。你估冇農藥呀！ 魚生我想知你點殺菌